[KD一節搞掂Knicks] NBA 2018-19賽季討論區 (12)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

中左1001諗住開po

D'Angelo Russell 咁撚準d 3分

火箭搞咩散到咁撚樣啊

笑撚死 垃圾到

波叔

究竟火箭邊個係毒榴

Trade走Melo，換內線
Morey跪喺度求個防守教練返來
有冇其他方法

有鳩人會接melo咩

邊個唔係到咪唔係毒瘤

嘩,呢球長傳勁到呢

大陸公司？

Cp3 3/12 EG 3/13

輸爛網

E Payton傷

箭同癗差0.5場姐

大飛有既野就係火箭依家要既囉

冇睇 火箭做乜鳩？

估下木牛輸多d 定火箭輸多d

哇屌燒鵝搞乜

唔到你唔信
Melo 去親邊就死邊隊

出哂啲pick搶啦

2隊都俾黑氣石感染

講咗

笑煮勁囉

黑氣石名不虛傳

千古第一pure guard炒文件河幾多分

柒箭有兩粒係手

過撚哂氣啦呢條陰濕撚
下年退休把啦屌

又企係到鋤樽

癗仲要多幾場黎清黑氣

仲有3年頂薪約

火箭又做咩勁

dlo

網

仲no look pass

網成功被燈

網柒到

要儲齊5粒,先可以催毁聯盟

屌又搞乜春可以倒輸番

Harrell

幾時可以負負得正

廢囉

網隊

笑煮真係笑撚死

要儲齊5粒,就可以催毁聯盟

真係笑撚死me

boban真係絕望兵器嚟

鵝打得咁辛苦，雀仔賺到笑啦

比埋T

咁樣送多分笑到喊

其實有冇機會炒肥T
雖然佢簽咗rose我好開心
但係佢用人真係好唔掂

箭

一切由簽比cp3 果份大約開始既連鎖反應，未來幾年仲甘。

笑撚死

on9佬DLo

肥佬依家係咪打緊電話俾肥T要加碼

份約真係太大

無mvp比艇炒

No look pass

有肥T先有butler 有butler先有po

有肥T先有po 肥T都炒你係咪痴撚左線 定係想木牛又多返廿年po荒

準備好3個pick換butler未

大唔緊要架
又貴又廢先死囉

根本就唔應該比大約cp3

宜家d 分數通脹

係 隨時又傷一傷就玩完 又開始回塘 咁都咁大份約真係好on9

打小球 3分

今場火箭輸波又係Melo問題

唔傷都跌啦條友

又話Morey簽人續約好勁既, 做乜柒箭柒到咁

又見到巴打你

係wor

doc rivers cp3

睇唔透
一邊0-4
一邊1-4

唔係點呀
你入多廿幾分咪可以CARRY波縮贏波囉
有波縮呢D咁勁既傳統控彼提升你咁都做唔到唔係你問題係咩

傳統控衛平一半簽後生5年差仔好過

本來就係trade波縮換返黎既野

後日大腸幫起機

火箭其實tank 成季拿狀元好過

人工，陣容，攻防體系，箭全部都有問題

勁，你估melo話簽到簽到啊？上年話咗成年今年先入到貨啊

登子表示我得罪你D咩
攞完MVP就要TANK咁折墮

老老柒柒, 去到依家咁, 用CP3 換BULTER 可能效果仲好

我覺得係有JB先有肥T
冇肥T JB都有機留低

melo係咪真係有Debuff 去邊隊死邊隊

有2舊黑氣石想你唔認命都唔得啦屌

木狼唔係戇鳩架....

到時波縮35

攞4個pick換JB就得

成個西岸有義務幫火箭補強反勇

今場潛艇最高分Harrell

4個first round pick換JB仲唔accepr?

Morey喎 , 佢有辦法架啦

食埋大腸換番黎個兩件點食

4個First Round 尾pick要黎做乜

西岸要反湧去幫雞塊仲實際啲

MDA，你比咩板凳佢都係會用死個5 6個，因為驚倒水

黑8

今年分分鐘又畀人炒

聯合反勇

下個月已經比人炒

siu jor

之前個防守教練好似係mike brown?

收三千幾萬既某人可唔可以睇下另一個收高你少少既打左D咩出黎

唔係
Mike brown係湧

mda好岩，打勇士用後備會倒水，所以用6個半係無可厚非

avenger

快D集齊5粒黑氣石

有邊5粒

已經三粒啦
CP3+Melo+Knight

依家先第一年，之後就得番死梗同梗死。
當初簽約前仲話cp3 遊說lbj過黎火箭，成班人話唔簽份約lbj肯定唔會黎。

係時候請埋鷹王同Gay

差隻C

我勇搶左一粒，playoff 處男 Cousins

鷹王打C咪得囉 小球啊清

今季破處啦

黑哨毛

Casspi呢

湧D冠軍旗有佢名, 擺脫左

河仔都係時候去箭顯示身價

咁Dragic

Jeff Bzedelik
疑似melo搞到佢退休

Carter , Deron williams 都可以

啲箭撚一向都on99，
以為成個nba圍住佢地轉

所以聽到初初換不拿真係唔出奇，撗掂再多既後備佢都唔撚點用

Bulter岩晒MDA用, 俾肥T操慣, 48分鐘都無問題

肥T見到你咁唔叫你添D都對唔住自己啦

話時話爛網今年係咪有PICK

兩隊130+

明星賽

一諗落ad先得廿五歲就覺得

好彩你唔係湖狗

今場得4分，值4個pick差唔多啦

潮人太高檔，
冇資格做潮人

仲有無人堅持eg係正資產

如無意外傾屎又會比人破120，
然後輸廿分左右

jb:不了，肥T已經攰到我asg都唔撚打

差仔
28歲，6場

西波巫班撚屌唔西先講啦

casspi無ring

今年應該都有嘅

畀傾屎cup緊

game 5原本可以close out series, lead by 2x輸番
game 6傷，踩唔到地板

根據劇本，今年如果佢無傷，會一輪游(David LEE/Gay既命運

Insane No-Look Pass!

Playmaking ✔
Vision ✔
Ice in my veins ✔

昨日木狼對速龍嘅比賽，Kat最後有球咁嘅波，我睇完，真正火滾，同街場𡃁仔輸梗亂隊有咩分別？難怪Derrick Rose都忍唔住。

今日再大敗俾公鹿，睇吓Kat同字母哥，兩個備受期待嘅明日之星，今日走在截然不同嘅路上。

輸撚埋

點解可以咁柒

唔想射罰球都要傳好d先得

精遲咁醒唔foul等佢哋自己turnover

cp eg dllm

字母打起都幾靠kidd 推佢打pg，當時好多人都懷疑

Kidd宜家去咗邊

火箭技術性調整姐

問心，唔留cp3點同勇士血戰七場幾乎嬴埋 佢地都係焗簽份長約博一博，playoff 咪知輸定嬴

鄭池

咁點解唔留埋Ariza

有全盛時期（大學）同占士五五開既星級得分王

G7炒得太勁

畀多次機會啊

暫時個勢頭來睇，po都未必入到

傾屎今年屎係屎，啲波都算唔難睇

同潮爭八

十場都未有，開頭試水溫姐

搶八既quota不嬲係預比金塊嫁喎

Kelly

雞塊只會得第9

火箭哪來咁多pick？

火箭今季真係報應

聯盟第一控衛分衛被迫害

聯盟第一控做咁多陰濕野依家先還差唔多啦

為了得到占美-畢拿，休斯頓火箭將送出2019年、2021年、2023年和2025年的首輪簽

第一SG就真係俾第一PG逼害幾年喇要

If you don't like that, you don't like NBA basketball!

有組織

Bagley走夠步未

攞第8，黑8勇

反正傷咗，不如休一季tank咗佢算

fox真係好好J,可惜喺傾屎…

Kawhi

傾屎你咁急做咩呢

屌fox 上腦…

下下一兩秒就射

射完3分
執到板比番佢
兩秒又pull up

兩邊鬥西啦

傾屎打east可能入到po

fox呢野符籙到

兩隊輪流timeout

閪波巫

beal
kongs主場原來仲咁多fans

唉fox...

笑煮

Beal你真係呢

西波毛

BEAL

beal

Hield

有冇ot睇

2邊都唔想贏咁款

kings啲backdoor cut好靚
但唔識分究竟係Joerger戰術好
定西波巫真係廢?

柒鬥柒

走步

MORRIS

西波巫真係廢

kings要贏第三場了

不過我都覺係jump ball

西波巫

Foul what ar

我開季前話木狼應該睇下佢同 Wiggins 有咩 offer
全力留 JB
結果個個仲 J 住佢

過去幾年防守越來越退步
唔好同我講係因為教練
心態明顯有問題
宜家仲要有份 Max
J 佢嘅即管繼續期望佢成材帶木狼入季後賽
我就無咁大信心喇

Wall

唔係有絕殺咁好玩下話

FOX FT

西波龍正式退出西波界
由西波毛一西獨大

巫師砍掉重練未 快啲清理後場雙槍把啦 打咗咁多年都好似無進步過咁 停滯不前 事實證明佢兩個唔係做大佬嘅料

西毛真係西到尾

成日覺得呢啲好on9

on lun9
乜撚野play來

得1條友過來囉波
scott brooks

死啦傾屎都三場，箭癗真係

傳去中場鳩射左去都冇咁嬲

得分手有冇邪到咁 去到邊隊個隊就出事
火箭都可以攪成咁

啱啱見到片

仲要max左aw同kat

bjelica係木狼徙左3年
過到黎傾屎先有發揮

CLS

不搞交易!不鬧內訌!木狼現在是最團結的球隊
2018年10月27日11:30
木狼今天無比尷尬
木狼今天無比尷尬

香港時間10月27日，明尼蘇達木狼又輸球了！誒？小編為什麼說又？全場比賽木狼112投僅36中，這樣的得分效率怎麼能贏。更重要的是，你們猜占美-畢拿本場比賽得了多少分？11投僅2中，三分球一個都沒有，只得到4分5個籃板。

最終，木狼以95-125慘敗給了密爾沃基公鹿隊30分！但是，這依舊不能阻擋球隊自娛自樂的心情！從場上到場下，從球員到管理層，全隊一起浪，空前團結！

就在今天，美媒報導稱球隊又拒絕了火箭的報價，要知道，火箭是拿自己的未來與木狼交換的啊，我們來看看火箭的報價：火箭隊想用基斯+禮特+4個未來的首輪選秀權換占美-畢拿。但是就這樣，木狼都還是不同意火箭的報價！請問，木狼究竟想要什麼？之前拒絕熱火，現在又拒絕了火箭誠意滿滿的報價，天哪，木狼的管理層究竟在想什麼？是想將狼隊徹底變成哈士奇隊嗎？

要是到，木狼希望得到哥頓和塔克，但是火箭不願送出塔克。要想得到畢拿，火箭需要至少送出1630萬美元的薪水，而禮特和基斯足以在薪金上匹配這筆交易。但是就這樣，木狼還是不願意交易。

但是呢，我們來看看木狼最近的戰績，目前他們已經兩連敗，輸給了速龍，輸給了公鹿，排在西岸倒數第四，當然火箭也好不到哪裡去，他們排名西岸倒數第二，就比雷霆好一點點。但是與火箭相比，木狼不至於像人家那樣傷兵滿營。

更重要的是，木狼在今天的比賽中鬥志全無，第一節猜得到16分，而讓對手得了個27分，半場就落後對手25分。這還怎麼打？更何況，這場比賽，字母哥只是笑笑發力，全場比賽只出手了9次就把木狼打趴。而木狼的內線唐斯呢？全場比賽16投7中，得分效率太低，要知道，他前七次出手只命中了一個進球。

更重要的是，作為球隊的1.7億先生，在本賽季前五場比賽中，唐斯的得分效率還遠不如洛杉磯湖人隊的麥基！人家麥基全場比賽投籃命中率是62.7%，雖然很多情況下他都是由隊友喂餅而入樽得分，但是能得分就是王道。更重要的是，麥基場均出場時間還不如唐斯，麥基場均出場時間只有25.4分鐘，而唐斯的出場時間則超過30分鐘，但是唐斯每場比賽場均只能夠得到16.4分，投籃命中率只有42.6%，比麥基的場均17.2分還要低，更別提投籃命中率了。

雖然，這場比賽占美-畢拿不能隨意嘲諷隊友了，畢竟他自己發揮的也十分差勁，原本以為為了博得大合同，畢拿在比賽中必須要發揮得十分出色才能讓更多的球隊注意到自己，但是在今天的比賽中，畢拿全場都不在狀態，全程夢遊。大兄弟，就這樣，還要不要大合同啦？

要知道，在上個賽季，木狼可是一度打到過西岸第三的球隊，但是在今天夏天他們與占美-畢拿的矛盾公開之後，球隊就遇到了前所未有的困難。不過，狼隊就是狼隊，他們依舊在交易市場上保持著傲嬌的態度，球隊表現差，但是在交易上面卻要獅子大開口，這叫其他球隊如何是好啊！

箭明顯係morey 計錯數 不過佢的確邪 佢入邊隊邊隊都無好防守球員

都話kings 唔會榜底

cap自:香土

公道D講句啦，火箭季前換咗半隊人，要重新磨合係必然，偏偏又遇上打鬥事件cp被停賽，還好現在剛開季比D時間啦，安東尼其實都睇得出改變，由正選變替補身份出賽你就知佢决心，常規賽努力練兵，劍指西决在挑戰勇士先係我地目標

kt d 三分

忽上腦，搞掂返capela呢個位先啦 底都冇一隻真係準備日日畀人輪姦都得 仲西決

點撚解無foul都要搞咁撚多野

屌我以為夾埋幾場啲Lowlights
原來淨係一場打速龍, 已經cut到成5分鐘

城城Lowlights

原來個last shot three
kat仲講咗句Why'd you give me the ball
jimmy butler又有講wtf? kat

火賤同瘤 個cap 塞到咁
點變

諗多左，，

Bargnani level

互換試下

唔知ryo sir係咩心情睇波

瘤都係得隻kander 得分手又走左邊到爆

箭迷: Capela > Consins

怒火

唔撚知點解 mda 死鳩都要無限換防
輸埋今場先變
你老母 melo 換防 送分比人
白頭佬退休好心就留人
gordon 依家就真係負資產
capela 續撚完約整個poba頭 成撚個tt咁
cp jh 兩個傻閪都唔知做乜撚
唯二正常 tucker green 咁就仆街啦

半隊人

Morey成日諗住用啲垃圾換人隻車

其實今日輸純悴因為我鬍冇出，
一時失利唔代表我箭不再強大

然後CP3個trade就差唔多換走曬自己個bench

佢甩到Ryan Anderson 已盡顯功架

大腸gm太on9冇計
正資產換負資產

我打2K 就算出左份3年約都feel到CP份約好撚毒
箭都係得今年頂盡比埋下年
要搏就搏埋佢

2K就算Chris Paul 老左數值有91都好
d數據會變廢

依一野真心打激士氣

本來仲諗住底薪蝕極有限，點知件肥野真係黑到仆街

唔係一個星期前仲話gordon係正資產，可以單換畢拿都益木狼架咩？輸幾場又轉得咁快啦？

事實證明Gordon 只可打第六人 一打正選就出曬事 打第六人係一資產嘅

好似打2K 按錯制咁

小球，moneyball，6人rotation,係對付勇既方法

問題係melo又係只可以bench出。咁兩條友啲球權分唔好就兩個一齊冇態。守又唔旨意得佢哋

我話eg係唔係正資產要打個問號已經比人圍到仆街

好彩咁快証明到

無咗ariza 講咩對付湧 我都估唔到ariza 王子一走火箭由一飛沖天變升空失敗 唉益曬湧

ariza呢d垃圾
3分又0中
melo絕對係compensate 到佢有突

益咩哂 ，本來就係我湧拎

btw賤痕瘤out左
塊湖in
勇要比約傑廚屌打了

係 但令湧累啲 等鹿/ 塞/ 速龍好打啲都好啊

聽日booker out
start jj
打灰熊可以再連敗了

睇個勢潮人似入到嘅應該排第7
瘤=雷? 雷應該回都入到嘅 定啦 只不過都係一輪遊

火箭走左ariza同王子 最應該補強既係防守
真係唔明仲簽melo返黎做乜

睇左依幾場，基本上任何人一見到melo守自己就9秒9衝上去單打

就算ariza 同 王子係到分別不大
ariza 去到太陽又咪pat 屎咁

雷咁都入到? 隨非pg番生啦

開季暫時最有機會贏勇士嘅....我覺得係 Raptors

防守條件上真係最可以守到勇士
個個都身高手長有防守意識
進攻磨合到真係有機會偷雞

Kawhi 同 屎綠 黎左 防守直程升成個level

班bench又唔曳

頭4場打湧 塞 快艇輸正常 係唔應該輸Kings

艇都正常

啞仔

green 搵返準星先最搞笑
變返超值

如果canann正選就唔睇了

開季前之前我講過健康嘅艇係強隊

變返真3D

刺迷應該睇到揼晒心口

西岸
今年應該有11,2隊波都有能力爭頭8

咁又關melo事？ melo底薪咋
自己睇下d錢用哂係邊先再屌佢啦

合約年
要r生涯唯一一份大約

R到係佢本事

係刺佢做唔到啦，毛巾仔都要做組織

算係2個都舒適左囉

Lowry真係個好pg vision好好

舊年差咗，今年又回春

DJ今季啲罰球做乜撚野

垃圾兄弟既野，季後賽先再評論

上季由4成8去到5成8
今年睇黎升多10%

玩鳩波叔
今年連智力都升埋

占基利

25 第4節瘋狂單打個幾個play勁撚到

佢宜家有屎綠可愛兩隻閘，唔講守，就算攻，啲人都會double team可愛，同時又唔敢放屎綠，咁佢打起身個space係舒服好多…

反而要睇屎綠keep唔keep到爆一個season

話時話點解我睇到有人話咩健太撩佢

由 trade 果一刻已經揼心口啦

勇同raptors幾時打

好想快d睇名縮同手感輕鬆sm泡泡龍

Mike D'Antoni can't say this, but it's a huge challenge to figure out what Rockets can do defensively with Melo. Can't keep switching and let him get hunted.

Rockets' DRtg with Melo on court: 116.1

Rockets' DRtg with Melo off court: 105.3

Rockets' DRtg last season: 105.6

垃圾兄弟係playoff clutch唔掂
等可愛黎承擔啦
只要普通時候唔派膠就夠

無可能

屌佢 當年雷對勇 叫緊胡 事但一場有今日咁就好

剩番垃圾兄

上年lowry季後正常發揮喎

之後想佢地trade到butler
Lowry+butler+kawhi

你地唔好諗住今日笑煮打得差少少就唔駛揼喎
笑煮拎硬mvp

火箭fans？前幾年跟猴睇火箭，後面個兩年都好清楚harden唔係好既mvp candidate,所以依兩年無睇箭都知火箭贏在整支球隊small ball同身體對抗既比賽風格。無左兩個硬既對抗人物戰績大跌都係意料中既事啦

王子playoff 都無咩出啦

打左五場我又唔會對死佢既

不過都係個樣野，打得點好都係輸比勇士

吾皇過左對面
唔lebronphobia了

有d野好難講
如果season 個時用多d板凳可能無咁攰

Houston has offered four future first-round picks to Minnesota, but that package doesn’t include guard Eric Gordon, who’d be mandatory for Minnesota in any proposed deal, league sources said. Thibodeau wants a maximum return on players able to help Minnesota get back to the playoffs.

No Gordon no trade

Warren暑假射咗42000球，終於練到有三分，牙豬學下啦

Knight頂到eg
快撚d換

😃仲以為係差緊pj 😑

4個pick 仲要加eg 屌你啦

一係波縮換不拿加Dieng

比埋jh 換見頂好無

換城城合理D

到左火箭肯 狼又會叫添d

呢個價off season拎去換可愛應該仲會畀人笑火箭傻咗

EG換JB抵換wo

唔同岸無得比較
但有一隊出4pick 同波波換一個離心可愛 我相信唔難

個陣啫係ANDERSON加4個PICK屌有幾有價值可言啊

一換一你就想

但你係4個PICK加爛約呢

睇下咩隊啦，大腸肯定得，狼依啲都未必得，勇箭依啲就肯定唔得，個pick去到咁後嘅話分分鐘仲衰過second round頭一兩個pick

大腸＝4個頭5PICK

波波：爽啊 季季四殺 屠太陽

4pick真心有得諗

我明顯係塞迷 但我之前咩隊都睇下 所以大概知各隊情況 不過近排無咩睇lu 唔知點解睇到厭厭地 反而而家鍾意睇英超 最鍾意睇阿仙奴 11連勝

阿妓

雲加遺產尾機到

雲加食屎狗

何解咁話佢

on9今年痢撚天下

想痢首冠
但今年鏝仲keep到

見佢迷得火箭都知佢無腦

玩具台都講到雲加就知雲加影響力有幾無遠弗屆

有冇人講下Mourinho

應該唔少人兩邊都有睇 尤其是有睇nba既

mike breen 好心唔好講new york la

2:1個時嚇撚死me
on99 kdb未返態, b silva勁咗, 原陣不變加mahrez
斷估都囉多屆

第一次發現nash係熱狗個時
不過算, 佢全家族都係, 所以算

鏝100%冠 鏝=湧 100%冠軍

呢件金毛幾正............

塞爾維亞人全部都好正
Teodosic
Bogdanovic
Bjelica
Jokic
Marjanovic

呢5 個塞爾維亞人自己一隊....

排面都應該夠贏現時一半或4成NBA 球隊吧

PG: Teodosic
SG: Bogdanovic
SF: Bjelica
PF: Jokic
C: Marjanovic
(但...Marjanovic 唔夠氣打咁耐)

南斯拉夫隊

PG: Dragic/ Teodosic
SG: Doncic/ Bogdan Bogdanovic
SF: Bojan Bogdanovic/ Hezonja
PF: Saric/ Bjelica
C: Jokic/ Marjanovic/ Vucevic

除左jokic
其他四個都唔算特別勁

C位可排Nurkic

砌唔砌到蘇聯隊
有Porzingis同Valanciunas, 之後諗唔到了

Sabonis?

Pistons輸緊20分

theis 攞咗十幾分係咩事

唔睇垃圾腸了，又cannon

J Lin 第一節打到6+分鐘，攪乜撚？

作客神力.

我塞今年東岸CHAMP硬

睇隊長打唔打返起 打唔起應該唔夠速龍 鹿打

鼓佬

Lin一被換走，又倒水

rubio痴咗線

如無意外，Q2唔會再上

唔知係咪minute restriction

AD 今日點解冇打

back to back 唔打掛

Right elbow sprain

上場已經傷住打
Back-to-back 唔會搏

有人話驚Lin再傷嘛

其實CAPTAIN 應該打第六人練下先啦
話哂大傷完, NBA係高強度比賽呀

in game now

練兵

始終太ＹＯＵＮＧ了

隊徵來架
賣波衫靠哂佢

查實計戰力. 佢應該同T YOUNG 一齊出

無AD輸左9成9

屌rubio今日上曬身

鷹啲SG都唔興交波，Bazemore Bembry都係咁

塞根本唔太在意戰積 只想佢盡快適應返節奏 而且佢打正選進攻都係第3-5選擇 所以無咩所謂

得分後衛係用來得分架
要佢傳波, 請佢來把托咩?

做波緊係控球後衛架啦

識唔識波架師兄你

睇刺先

Bridges對住76著晒火

Wrong bridges

支持我湖啦

lbj

甚麼叫絕望 抬起眼望望 大腸會在你面前呈堂 隨便收看

廢撚到

Koko Koko 屌你老母 打乜套路
成棚廢老 同埋契弟 A頓空位冇波到

絕

好難唔傷 除非打乒乓波

暫時小橋表現完勝大橋

未tank夠！

儲狀元計劃

wade今年抵拎第6人啦

rondo for 3

師兄又發作

Lance 咁勁做咩

起碼大腸然過波牙

留意到燒鵝連勝應該斷得

Lance 壓哨波型到

無ad 係咁上下啦 活塞都斷連勝

戰績上冇POINT GUARD=千古第一有攻有防6 feet or under pure guard

活塞齊陣啵

Lance anklebreak咗Mcgee

有我針對性部署 防死BG

咪搶口啦

咁樣都唔入

ma boy

Nothing to lose

bensimmons條垃圾廢撚到

灰熊隻吉祥物抄Red Panda?

吾皇行行企企 輕鬆

mcgee draw foul

冇上嗰場輸波講到冇佢唔得，其實有冇都咁上下

Canaan

我湖啲幼幼

Ball 啲 vision 真係幾勁
成個 Rondo 咁

ball 防守效率先屈

廢撚過好贏

射波最屈

kuzma

吾皇真毒瘤

ball好波

波

有LBJ帶住既湖好好j

大腸真係次次上半場都會自爆，下半場先正常

想睇刷到40

ben今日上撚晒腦

睇ben simmons條廢柴打波真係睇到好燥底

騎士無人理?

0-6 啦

x2

佢好撚on9

牙ben今日瘋狂起手

成隊76人得reddick係打緊波

又是靠紅撚

潮退就知道邊個裸泳

ma boi

76啲進攻

76完全冇進步

macgeezki

牙ben今日

騎雷邊隊柒啲

轉台睇公6算

都唔係今日嘅事喇

雪返幾場JJ啦
開季到依家完全唔知做乜鳩
無射術，防守甩位，拍波都唔惦
今日7to

點會唔係雷柒

咁都想拉人落水

Unfinished business

試下坦個狀元再打

咁都比人追平....

頂著呀...熱水

球王BENDER 1min 2pts 1reb

真係要好似上季咁雪一場

Watanabe

hupu啲人做乜鳩，新教練新戰術加大半隊新球員，開季幾場就要教練躝

講到波縮
要拎底薪咁

都係個句, 我上季已經好唔鍾意佢
其一我真係好鍾意TJ
另外覺得JJ無咩work ethic, 事實上成個summer真係唔知佢做過乜鳩

TJ中距準到咁, 成個summer 42000shot開發埋三分

幾時先出Point Bender

kcp一上場foul個shooter

叫佢走係on9
啲play擺明未搞掂哂
同埋出場讓件PG非戰之罪嚟
但係大橋同holmes(Okobo真係要健身 )真係要多啲時間

Dragic 好醒

無啦啦停

話過本來有十套戰術要練，但係冇時間練三套先，所以依幾part我都覺得可以接受。不過問Holmes點都要頂拳王個位，warren同大橋我都覺得要打耐啲

今場出咁少TJ on9啦, 成隊得佢同ayton有得分能力
死攬ryan, ariza, cannan打start真係救命
反正都tank, 你用okobo啦, 起碼啲pass正常啲, cannan根本on lun 9

大橋>JJ, Okobo>cannan, holmes>拳王

Bender就嚟>Ryno
Trust the white process

BTW 西蘭花啲skillset應該真係儲喺啲頭髮到一齊剃哂

ddr擺脫左恐皇症

剪一剪就變返上年開季咁

常規賽都計？

oh ma boi...

76人開季嘅表現就好似上季上半段個時咁
唔識點樣結束場賽事，打得好辛苦

今日第一次睇塞，irving d court vision比起騎好左好多，但完全融入唔到隊波

湖真係差緊個正常少少既內線

luke 最後5分鐘換走吾皇搞到俾人拉開..咩枓

行來行去都係無play
俾返吾皇

摷Lance出來救駕啦

rondo

kuzma 今場好撚廢
最多機會就係佢

架仔

first half唔錯
之後

吾王又要駕崩了

屌你老母猢除吾皇之外廢到....

吊你老母湖人廢到

最後6分鐘一冇左吾皇俾人拉開同埋成隊太多TO

第4節既kuzma勁dd咁多都應該夠贏

有冇手足覺得馬刺主場d女fans冇晒靚女

Hart唔適合重用字，要再練下功

又係吾皇一打五

ddr

唔撚係絕殺下？

差3 分wor....

點絕殺 ?

(3 分 and 1 ?)

rondo呢下想點

以為ron9do 拎2分

傳比朗度做乜

佢做乜唔上埋? 空曬

因為冇哂timeout? 但夠時間可以先囉2分喎

我皇交戲

差3分

起肘

吾皇好慘

咪係 rondo判斷凌駕左我皇判斷

絕佢老母殺！

見到都痛 打下爬

吾皇永遠都係波波的陰影下

屌 又輸
好撚廢潮人

Jr事件重現

Pop to Lebron

ddr吐氣揚眉

Flop咁多還債啦

季後賽keep到先算

Ddr:好似好番啦

牛高馬大無事嘅

Rondo:死 差3分

其實仲有十幾秒....
quick 2 後,,冇time out 應該都夠時間

重有12秒....一定係先拿2 分吧

po仲見到猢咩

連rondo都變on9仔
其他果d就不嬲on9開
吾皇好撚慘

認真
睇睇下覺得rondo好似係甩手

歌神張學友d post 名燈到

又輸唔到

湖人得罪左學友d咩

騎士今季有冇可能贏到10場

占屎吹大咗

感謝潮人仝人贈pop第1200場勝利

湖區係咪準備大戰rondo應唔應該拎2分先

好彩呢度都算中立

差3分
冇to嘅
Quick 2一定收皮

有成十秒剩……

就算wrongdo入左
去draw foul嘅
當draw lma2中1
但因為冇to變番全場開波下嘅
都會玩死

入完2分都仲有成10秒 我覺得冇咩問題
反正個時都唔見得湖做到d咩野出黎可以入到3分

之後quick foul, 就算得返5秒都夠俾LBJ啦

2罰中哂都係要quick 3入ot
重要賭入個下先入到ot
2罰中唔哂嘅
你都要搏lma gasoft搶唔到板
La咁嘅陣
好大機會唔夠搶

雪中送炭

一定夠時間..
rondo 依下係7左..
冇咩討論空間

你一開始assume哂 一定2炒一 同埋會俾LMA搶到板
咁唔洗傾了

On9

個波係LBJ手, 正路都係long 3, 佢應該冇諗過要接波

但pop嘅戰術都係由9你我皇射
最後真係都係炒

吾皇去到西岸變左ddr肉便器

JABARI IS BLACK

比佢入2分仲有8秒，馬刺仲有個暫停
我幾肯定pop 劃play 一定一開波foul 唔到

不 吾皇上季絕殺西波龍都係簡後場起動

上面有圖 rondo接波12秒 俾盡個波洗埋框入埋都應該有10秒
開波3秒內foul到掛
都仲有8秒

公鹿 6-0
Lopez好夾隊波

講緊有成10-11秒時間.. (rondo 籃底個時係有12.X秒)
除非你當吾皇同湖幫人弱智
如果唔係最少都仲有5-8秒俾佢地最後攻勢

同埋馬刺俾人絕殺既柒事都唔少啦
唔使吹到波波係到 湖絕殺既機會=0 架wo

娜G 識波

0.4

HBK: 對湖人孩子要有信心，我們拼的是未來

純粹覺得要後場開波再推個波上去射係炒硬

不過回想番luke 劃play 咁撚屎

又好似後場推上去博運仲好

其實10-11秒時間一定夠quick foul + 最後攻勢
不過人人都有assumption 同bias 所以咪會覺得唔夠lo

已經想像到fb comment個度一定世界大戰

唔識畫play

或者咁講
我皇傳波俾rondo之前3分線都係守死晒
個下你叫班友傳多幾球都係一樣
隨時傳2下又TO俾馬刺偷埋
咁不如入個2分再搏多一次機會

Ddr:多謝td叔叔同pop伯伯

lue 800

k.Martin

Luke 哥d time out 後play 咁撚勁

劃撚完未又係自由發揮

宜家都唔係禪C啦

2348 4823戰術

不過都未夠okc7嘅

懷念

下一位：木狼

狀元對榜眼

人哋下一場有太陽打啦

騎士開季全敗 勁能到

我皇都差啲架啦
好彩大腸雞塊送暖

榮宿：好彩走咗佬先

湖好似得兩個戰術
Rondo James 攞波 其他人用pick兜出黎接波 有空位就射
一係就pick and roll 再分波

不嬲得2個
2348 同4823 你要邊個

Irving 搞咩
唔識打波咁

傷完之後

再咁落去
塞會唔會唔要佢

係都唔要hayward先

Lowry

Ddr 走出陰影 雙殺lbj

依家轉緊打法 減少持球

DeRozan關鍵時刻射殺湖人
率領馬刺第四節逆流而上
🔥克服LBJ心魔

-

本季開局沒多久，DeMar DeRozan已經率領馬刺打敗【LeBron James】的洛杉磯湖人，且兩場都能顯而易見看到他充滿非常瘋狂的求勝心，而LBJ一定是一個主因之一，因為他必須克服自己的心魔。

-

今天馬刺雖然前三節都被湖人壓著打，但第三節Bryn Forbes跳出來連得7分打出一股氣勢，這賽季他是讓馬刺相當窩心的，在組織與防守能力是有限沒錯，可是在他專精的進攻射術上，Forbes沒給馬刺失望。

而DeRozan整場一直在穩定馬刺局勢，始終不給湖人拉開分數的機會，現在DeRozan對黑衫軍在進攻端有著超高的影響力，不僅僅精銳的中距離提供穩健輸出，他在控球組織上簡直扛起球隊。

-

🏀之前在Murray、Walker接連受傷時，我就有說過DeRozan將是最能依賴的組織手，甚至比White有用，主要就是去年如果有看不少暴龍比賽，就能看出DeRozan在這一塊已經練出來。

今晚30分12籃板8助攻的準大三元表現，DeRozan繼續發揮他這賽季全能的本領，且在第四節最後15秒關鍵時刻直接在罰球線上強投進球，Hart已經守的很好了，但他就是自信滿滿硬吃掉。

不得不講，DeRozan有些時刻打球動作看起來有點Kobe Bryant的影子。

Ddr有kobe嘅影子
咁都丁到

只是馬刺能贏球的一個大關鍵仍是『防守』。

本場之前，馬刺在防守效率是全聯盟墊底的，這發生在馬刺身上是很難相信的，但以馬刺現在的情況與處境就是這麼煎熬，可是就如Aldridge之前說的，球隊會漸漸改善這問題，畢竟Pop會想辦法的。

今天第四節馬刺就打出過往讓人熟悉的強勢防守，這是能夠贏球的關鍵原因，只要防守體系能夠重新建構，馬刺還是在西區足以競爭，因為進攻有DeRozan和AGG來帶是沒什麼問題的。

-

至於湖人，我認為Luke Walton第四節的調度是需要好好重新思考與討論的，太頻繁變換陣容，且一度把Rondo、Ball和Johnathan Williams都丟在場上，在進攻端的侵略性真的不夠，讓馬刺在防守壓力上減輕許多。

且Rondo最後真的沒打好，LBJ在讀秒階段的妙傳不該猶豫要直接拿下，他反而去找外圍三分的隊友，時間還夠，穩穩兩分拿下再犯規也行，這時難得Rondo的判斷失誤。

⚠然後關鍵時候小細節沒做好，失誤太多、Kuzma放槍、McGee踩線，都是給馬刺機會，加上最後Gasol搶籃板有犯規嫌疑沒吹，輸球確實有不少需要檢討之處。

-

隨著Rondo歸隊、Brandon Ingram也即將回來，湖人可用之兵又要多了起來，這對Walton來講是一種甜蜜的考驗。

如何擺出適性最好的場上陣容、在關鍵時刻排出好的陣線，將是Walton本季要慢慢從錯誤中尋找答案的。

屌你老母影響力大師反作用力牙

Hart冇走位

輸波都搵到位打潮人飛機打到潮吹

Irving 傷後有無影響?
記得前幾年傷左都要用十幾場左右先打定水準
但未知今次係唔係,
總覺得佢留左頭髮就變弱左 (似ROSE 傷左後留頭髮就 )

數據大跌，直到合約年

求解，點解rondo 最後唔上埋2分🤔

有時睇到專家分析都幾好笑

10月2日
書豪機會來了！Young離主控還很遠，豪哥絕對有30+實力

10月11日
林書豪10+3+2打出熱身賽最佳狀態，還送大火鍋證明彈跳沒問題 (影)

10月13日
回來了！林書豪10中7拼出20+3，下半場先發各種突破切翻防線 (影)

10月28日
林書豪5投0中僅得3分！專家撰文分析：腳步沉重，根本不像NBA球員

🎷❤️

Wrongdo

返高登問

好彩佢哋唔係gm

放過佢啦

諗到有個原因

驚左,講下笑

想上果陣好似甩手

吾皇

甩完手接埋個下都仲算空哂

2013

Final Pop對我皇勝率66.667%

其實2013都係咁，我皇兩次都炒，但兩次都比人執到板

6秒

打和啦 一齊走啦

咁睇原來jordan都幾癲

計埋playoffs 4年top1

如果kawhi黎boston就好啦

咪on9 la

Rondo入左兩分之後

107:108

然後馬刺射罰球

107:110

然後波波用大河戰法foul LBJ

lBJ射罰球

107:110

Rondo可以0.3秒諗咁多野我覺得幾勁

你都唔差
如果夫子夠身型，絕對有料打到nba

世事都被夫子看透

我有喎

無技術姐

好想快啲到季尾睇中我皇打唔打到入playoff

唔撚要Leonard 啦

Why

Kelly Orbre好令囝

25

下季kd同淫klay會去塞

巫師隊草

Kawhi > kd + klay

NBA華陀聽日又幫多隊起機

有咩問題？不嬲Ddr 係kobe fans 同埋飛人流最後傳人，咁都唔丁得？

騎士 0－6
Final 隊

入唔到既我到時買佢波衫再燒

我過2日就買佢波衫燒

拍片

一對手點做咁多野
最多影相

set cam

不了

最多到時LIVE住Up圖

自從吾皇走左之後lue800就冇左799套戰術

原本100

個年吾皇贏得光明正大

猗賽程明明好易打都搞成咁

2 場都冇 Love
成班都蛋散

聽日龜又要囉腸出氣了

We're still four-time Eastern Conference champions,

仲有pg

聽日可以調轉adams強姦ayton

但上季吾皇帶住呢班蛋散都入到FINAL

已經見到三件廢老比人強姦嘅畫面

第一次出戰regular season

但無起過手

打一線鷹都輸

隊醫係神醫連隊波都專職幫人起機

有都打唔贏廢隊

咁有信心okc 贏到suns?

幾令囝

贏君子雷

我皇三雙又唔提

隊友入波唔計

絕殺前落後十幾廿分一個人追哂又唔計

13年靠ray追平唔計
16年靠irving超前唔計

所以吾皇得一冠

利申假膠
同理：Kobe 02, 10靠ref，00 01靠Shaq，所以得一冠

大腸贏到嘅okc不如tank啦

Horry 絕殺過既球隊
唔該當家球星扣返一冠呀唔該

咁我個名又靚唔靚囡

贏廢癗都唔計啦

有冇巴打有睇okc?
可否講講做咩一場都冇贏到

00-02, 09-10實至名歸
04馬龍唔傷有得贏
08對面三巨頭先輸

所以係7冠

一個字 廢

大陸婆

明明係外國人但勁似大陸人

聽日先得閒整GIF

J住先

講緊我啲粤語定其他嘢？

邊個來

唔睇女 利申hehe

好撚正

clutch

越打越有
波衫

慘在隊波本來只有23號戰術，教練只係掛名

本身班人就係做開功能球員多，戰術重心走咗係咁架啦

800luke d 戰術呢

用左還用左輪波還輸波
兩回事黎
分清楚

冇左2348 4823戰術係咁

仲有798個
戰術run咗 係唔入波

又逼害亞lue

盧少巧橙
班友廢run唔出佢800 戰術都入佢數

清真猗迷
唔似其他人全部都係jim9

佢倒數緊架喇

成班pk 咁早燈雷

太陽都輸離譜左啲播

榜尾大戰

咁先好睇呀
Mvp榜尾

傾屎刀車俞 牙

龜啱啱復出未適應

都未齊人

感覺williamson有機做占接班人

笨叻接班人

騎士計劃炒lue

已經炒左

Larry Drew caretaker

出師未捷身先死

KH 筆記
3 分鐘 ·
🏀 #KH籃球筆記

The Athletic記者Shams Charania報道，騎士在開季六連敗後，將解僱教練Tyronn Lue，騎士球員已經獲得通知。
.
//The Cleveland Cavaliers are planning to fire head coach Ty Lue, per league sources. @TheAthleticNBA @WatchStadium//
.
//Cavs‘ roster has been informed of firing of Ty Lue, per league sources. Lue has been let go as Cavs head coach after 0-6 start to Cleveland’s season.//

──────────────────

呢個舊年reg season教最後十場，好似幾識用兵

點俾Lue 800，希望佢早日做冠軍assistantCOACH

Lue800

呢個做咗好耐

咁多戰術 都未用晒就比人炒咗

2018 到底Lue800戰術多啲定Melo進攻萬花筒招數多啲

我鍾意佢首天佑我們多啲

搵LUE祭旗 其實佢都幾慘下

話口未完盧少就比人炒撚左

lue教melo = 無敵

sor 用錯emoji

800 × 800= ?

諗落Osman好似fit箭

咁搶口嘅

幾時炒雷果個

大家覺得luke walton點

lue級數

啱ast coach，唔啱head coach

總冠教頭都落得如此下場

唔搶唔知精神好
下年狀元嚟我到

Nba 現役中後段

騎真係好撚仆街

吾皇係到又無得證明

吾皇一走又無機會證明

如果熱火個教練陪吾皇葬一定無今日嘅地位

破紀錄西岸第九中狀元

係就好

生涯與米高佐敦，高比拜仁， 奧尼爾，TMac，LeBron James都做過隊友

作為教練員和球員都拿過戒指

總決賽單防AI

為克里夫蘭帶來52年來唯一一個四大聯盟的總冠軍
半路出家，且第一個賽季就帶隊奪冠

作為主教練，連續四年獲得東部冠軍，進入總決賽， 並獲得一次總冠軍

基本上可以碾壓聯盟中所有的優秀教練

少帥還沒有在一個系列賽中戰勝它

今年最佳教練被他橫掃

除了勇士之外的28支球隊的主教練從未在系列賽中擊敗過他

即便是四年三冠的勇士主教練也曾經在搶七大戰中輸過他

值得一提的是， 他作為主教練還沒有輸過搶七大戰

凡人來來去去，

但傳奇永垂不朽

我覺得可以睇多陣既
騎啲人咁撚廢
邊過教都係咁上下架啦

應該係騎想坦

但lue不答應

騎士球員們對於盧被解僱一事感到非常憤怒

虎撲10月28日訊 根據此前的報導，騎士計劃解雇主帥泰倫-盧，拉里-德魯將成為臨時主帥。
The Athletic記者Joe Vardon隨後發表了文章，講述此事的一些內幕。
消息人士透露，騎士總經理科比-奧爾特曼在當地時間週天早上將盧叫進了自己辦公室，隨後將他解僱，騎士球員們立刻收到了通知。
消息人士透露，騎士球員們對於盧被解僱一事“非常憤怒”。盧對老將的偏愛很可能最終導致了自己的下課。
自從訓練營開始，奧爾特曼和盧就在球員的上場時間和球隊總體方向上爭執不休。儘管兩人都希望贏球而不是擺爛，但奧爾特曼更希望盧能夠給年輕球員們更多上場時間。
一開始，兩人之間也有過相互讓步，比如管理層希望新秀科林-塞克斯頓能夠首發，但盧認為塞克斯頓能夠替補並熟悉聯盟，他也最終在此事上贏得了話語權。而切迪-奧斯曼則從訓練營開始就得到了首發機會。
開局兩連敗之後，奧爾特曼和盧告知3名老將——JR-史密斯、凱爾-科沃爾和錢寧-弗萊，球隊將開始年輕化，他們將不會進入輪換。但隨後騎士就慘敗於老鷹，盧因此決定重拾對輪換的控制，重新啟用科沃爾和JR。
在這個大膽的舉動之後，騎士輸掉了接下來的全部3場比賽。

麻煩垃圾騎最少都放走KK

好似話無pick

無查

點會有隊無pick，係人地到咋嘛
同人地deal幫坦，下次deal會順攤d咁，枱底交易

想唔坦都唔得啦廢到咁
幫幫手buyout kk 番76人

lue唔掂唔係第一日既事啦 james一走高下立見

騎gm真心想隊波好嘅 最應該炒防守教練
宜家炒800 只係替死鬼+800唔聽話鐘意用老將

短人

唔知有冇人記得 上年playoff既時候 占士落左場之後 其實騎士都試過run過啲唔錯既play 尤其是冇人霸住個波既時候 啲進攻幾順暢 ball movement 幾好
唔係好記得具體係邊幾條友 但應該係啲老將黎

如果唔係Po嘅，卡達朗

Shams：騎士解僱助理教練Damon Jones

炒哂d人

可以排除jordan clarkson 先

Griffin 真係見証住佢由 Rookie 時期一接波即起手/接alley-hoop猛扣嘅籃底機器，進化成今時今日嘅 Playmaker。

佢嘅打法係真係冇以前咁精彩，但相反佢籃球智商加成咗唔少：fake pass, crossover, set pick, 重要有三分，去到活塞更顯佢隊長風格。

佢作為控球前鋒真係比上（lbj）不足比下有餘，但至少佢係我呢幾年打波嘅基礎同藍圖。

lue仔

屌你啦釘嬌拔炒鳩我盧帥

kk仲有貨交
我覺得kk>reddick

笑4

開波啦禾湧

爛網頂住得唔得

curry 半場又入5球三分

成隊勇笑住打嘅屌

屌奶星少煮勁撚到

爛網3分起q

廢鳩條廢鳩...........

球證盲撚
笑煮又然

尾彩

Lue比人炒左？

jazzzzzzzzzzz

唉 又打閪波

連搵條友帶波過半場都唔掂

Lue 俾人炒，仲要雪love 成季，d 克里夫蘭市民真係一季由天堂跌落地獄

Suns個個回合都失分

大腸

cannan傷，希望以後正選見唔到佢

雷對住大腸三節會唔會又倒水

冇追post, 雪一季係咩事？等trade?

根據“紐約郵報”記者Marc Stein報導，多位消息人士透露，騎士正考慮讓Kevin Love長期休戰進行腳部傷勢的恢復。
此前Love因左腳酸痛缺席了對陣活塞

雷霆快d輸埋呢場啦
等lue同雷霆合體

盧帥等緊西岸另一支好掙扎既球隊既OFFER
提示黃色衫

刷分仔都上唔到，1%嘅機會都冇啦

琴晚打完鵝冇曬力

高啤今年好撚勁

snyder發火了

手感好fit

無adams就造波俾ayton啦

Dlo又準三雙

我雷又倒水

開局差成咁順勢坦1季好過紮住上啦

根本有料

冬天既太陽伯伯爲全聯盟送温暖

咪嘈都係

diu

全世界都恰巧鳩大腸 慘

大腸無慘

大腸冇好pg點打快攻，hupu班人真係on99

Point Bender

要贏了

牙lue早d打大腸咪好

daj 9assist

拉高啤出嚟 等人cut

騎士對大陽最快都要2/22

上季都已經唔天堂啦
係無諗過吾皇可以單天補至尊到咁

打到入final 都唔叫天堂？

大腸夠竟要擺爛到幾時

Wesley Mathew

要不是波叔

Jokic 只會叫做黑DAJ

同意請正評

你肯躝未？

某人可唔可以睇下同佢咁上下人工既後衛係咩表現

好開心

大家逼住要睇巫師

上一場輸傾s

佢玩鳩波叔就真

我屌啦 啱啱又hack9 exum 衣家又攝crowder腳

okobo

牙fox勁

大飛唔好季尾喪柒真心有得搏po

今年d二三號位新仔好多都好實用

屌，西波

雷都幾廢，冇刷分仔嘅腸都打到咁

wall 同 beal 屌人刷數據,唔防守,你估屌緊邊個

無adams主力又三節打卡
仲想點？

互屌

今年西岸可能有10-12隊泥漿摔角

佢地好似共同屌一個喎

炒十分都冇呀，其他隊隊都炒廿分

邊幾隊冇份

Rivers?

講下笑

其實係得河神同kelly

但我又唔覺kelly 唔想贏

但又似幫porter 講野

勇 腸 傾 獨 是但

西區除左勇仲有邊隊穩入PO?

AB0 今場終於訓醒

wall

Kelly鬥心都好強呀, 防守都好出力,唔似屌佢

河仔咁快就屌, 雖然佢係抵屌

Mahinmi 無數據可言何來刷

Jazz

巫

河神

西波巫廢到

咪就係咁

河神都無料，換佢黎就係做搶分角色（得唔得都好）

無咩好屌

kelly就更加係攻守都出力

應該都係河仔

唔知點解我覺得似屌OTTO

Otto防守仲出力過進攻咪玩 一定唔係佢

木想知杜德偉幾時有得出

無打咩

猴要幾時先出得?

只要AB0 Keep住呢個進攻水平, 潛艇今年真係唔可以講笑

差唔多

食c啦

咁多場唔爆係揀今場

嚇死我

無啦啦見到beal 下面寫住on sale now

tobias遠睇似melo

tobias有態

懷念高達d pick

馬屄米d pick流撚到

應該星期5

無晒d Pick and roll , 唯有等猴出番黎

John wall助攻，高達效率都急跌

何必呢

文件河同河神咪又係

何必呢

點解我在意既面孔都打得咁差

係得middleton 好少少

屌你你咪留意jj
雖然我上季都覺得佢bust

今朝大腸咩環境

JJ咁勁，bust唔到

馬hi米廢到

巫師係咪重建啦

東決重乜建

Justin Jackson Busted

速龍

無bust，預期水平

起機性手

痴撚線 爛船屈到

大腸真係專幫人起機

聽日

聯盟只會得返一隊全勝隊伍

唔想睇了

好殘忍

有刷分仔應該贏到，ayton比noel屌打，西蘭花又好垃圾變好咗做垃圾，三件廢老都仲係垃圾，cannan傷咗，okobo表現最好

harrell 咁勁既

ayton防守太差，不過過多十幾場調整好好多
依然prefer start tj,或者打佢30min
okobo真係幾好，仆街啲講唔想cannan出返來，出返打bench算
jj真係好咗啲，不過igor可能唔識用，但實質jj都唔知可以做到咩，傳波好但帶波差

真係唔睇了，太殘忍

cannan waive算啦，我寧願睇Melton都唔要佢

Lou勁到

又得分 又助攻 又偷波

locker room出左事
自己友傷左都冇人理

Beal至少連續兩場0助攻

唔好再打啦

文件河已證明自己

河神既離開全面解放文件河

Kawhi 屌打字母

公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大架

應該一面倒，泡泡龍會吊打鹿仔 始終成個防守質量差得遠，我當2個球星抵消，其他方面都係龍好好多

等打面

唔可以睇少coach bud

法國依加咩隊都有post

黃蜂？

屌 上晝忙完去開espn睇睇就見到lue子俾人炒左
冠軍教練都炒 冇天理啊
遲d要買返件jim9衫黎燒

？

唔關LBJ事!!!

有冇地方收留lue b😞利申識自己去廁所之餘仲識幫大家買飯

騎士都重建啦,

仲冠咩軍呀?

好漢不提當年勇呀!

再講,個年champ係因為尖士之嘛.

我正想post

人走茶涼

食屎啦

點會唔關賤種FOJ事

佢搞撚到Lue根本冇機會證明自己

不如叫lue去公牛教啦

教大腸

公牛佢都證明唔到自己

去巫師啦
lue救我巫

邊個夠資格打足48 不要操爆我牆

禾艇個sga 又幾勁

多謝大腸幫垃圾雷霆開齋

Doc said the first thing Scott Brooks said to him after the game was you could see how much the Clippers enjoy playing with each other. Yikes.

講真 scott brooks炒得

完全控制唔到班大爺

佢咁講都估到locker room氣氛幾差

又冇戰術可言 有手好牌都冇用

lue800

比rick教應該起飛

猴都未出嚟瘋狂單打已經咁

隔黎dept班八婆好撚煩
日日吹水多過做野
又大聲講大聲笑

可以點

就地正法 天雷勾動地火

真係無天理, 論表現要炒都係炒你先啦DLLM

你黎
全部all least 35+八婆樣
仲有一件係tb肥婆

唉 屌 otto咁撚勁 上到埸好似隱形咁

淨係企corner睇住beal wall輪流打

btw你上面講嘅不滿我估oubre

條友好鍾意自己攞波打曬

話佢唔防守只係要揾個藉口屌佢

主因係wall+beal覺得自己係大佬

屌鳩oubre唔傳波

其實最鍾意刷數據就係佢兩個

Porter今季場場起手勁少

屌隊友兄弟

明明有得舒服d打波都唔肯

有幾場上20分鐘咋

大部份都係隱形人咁

oubre出手選擇其實真係好撚差

今年仲要合約年

但係scott brooks好大問題我覺得

更衣室問題好嚴重

好似睇緊東岸木狼咁

I could have been born with some terribly debilitating disease that left me wheelchair bound and on all kinds of medication

I could have been born in dire poverty where I was never guaranteed a meal growing up

I could have been born into a war torn country where all I knew was violence and pain

but instead...

I was born a fucking wizards fan.

依D夫子最愛

節哀順變
小心佢哋睇中你

放心唔會ALL結左婚

清淨無為，一生不娶

有杜娘嘅影子
m底夫子

爛船唔是要抽波仔咩
場場出哂奶力點打

有playoff邊個會做tank team

一線鷹

騎士

炒牙lue弱鳩智

jeremy lin係咪比人雪?
今個星期去atlanta諗緊買唔買好少少嘅位睇

買啦
阿特蘭大都無人睇籃球既

同我一齊d朋友唔係好睇nba
唔太想比100美金睇

睇吹羊都好
Btw 巴打去Atlanta 出夜街小心啲

有10min出嘅
不過試下meet真人影下相先係重點

利申冇做過

自己睇lor

佢地去叫雞你去睇

夫子幾時去Chicago 睇+82

有得睇好睇了
因間傷左就冇

美國有排都唔係我既行程之內wo

一年去一個想去既地方都要5-6年先插到下比NYK

如果想開心為甚麼需要等

下年已經冇
CHI可能都唔行個to
+82 慘變nba浪人

那有錢屌你老母

上次去完都未回氣

一定唔留啦

想去廢城

不過去左冰島先

下年去

恭喜恭喜

本來都想去但改變左主意

其實如果唔係轉新工應該差唔多依個時間去

我想去鹽湖城

出哂奶力先得個7/8位
對到湧又直落四場
抽波仔又中游 唔上唔下寧願jerry west用番湧士個招
09 11 12 三個簽翻身

你on9姐，正常應該轉既時候去

會死

去聖城唔打得飛機

除左睇雀，其餘時間我都怕會悶死

屌你老母咁撚串
咒鳩你個揸巴士斷腳丫拿 ! ! !

去完住一晚第日走囉

去丹佛我驚未睇波已經死

講真

我旅行識既所有美國人

一致認同除非你有特殊目的

否則旅遊黎講係NYK最好

同LA點比

我覺得LA chill 啲 relax 啲
NYK 個 pace 就似香港
全部高樓大廈，多啲野睇

聽鬼佬講

佢地覺得NYK係真。多元
係乜野文化都有既城市
可以感受到個城市d人有幾美好
城市夜景有幾靚

佢地係咁講

不過都可能見到我香港人覺得我會想睇唐人街而咁講都未定

所以就算我去睇Jabari都會去客場睇

好老實美國對我黎講冇咩地方好吸引

算最吸引已經係黃石

如果唔係想睇數字人，寧願去多幾轉歐洲好過

歐洲舒服同靚好多

岩牙，所以我都排好後
如果美國無nba一世唔會去

太陽又重歸榜尾

今年戲都唔做了

Buyout Ariza

見到出面咁多post反鳩隻禁藥賤種猩猩就心涼

想洗底
到猩猩死個日都唔洗止意啦

我都係想kd斷腳多d

兩條賤種一撚齊斷

buyout啦, 出返多啲bridge
真tank啦唉
屌佢老母

都贏唔到，真tank同認真打冇咩分別

痴鳩線
仲TANK我怕書生個堆一世唔識贏波

我覺得LA個感覺都幾好既
反而依家去歐洲想俾人偷野既壓力好大，呢份壓力同返大陸好相似

Ariza第一場勁到仆街之後……

ariza打到咁真係buy out好過

可惜既係現實兩個都健康入playoff

補強trade人 寧願拎jj去trade都唔想又擺爛一年

佢射波不嬲都咁海鮮
準個日遮晒都入，唔準個日幾空都炒
相同既係一樣有極大信心射

邊隊要

wizards 不祥人Howard

仆街我夠想trade
cannan, bender, jj, daniels, 拳王
但無一個有value

上兩季我feel到係tank,今季我feel到係認真打
但都係咁，不如真tank算屌老母

個問題係上撚哂腦
係咁crossover，單打
對位kd都cross

今日cross咗下再no look pass okobo幾靚
但得一次炸屌
下下去佢度個波死撚哂on lun 9

換完最多咪搶13

起碼唔好每一場都冇還手之力先
場場冇懸念咁比人sm點養人

唔理性咁講
11，12，13都好

做phx球迷真係好辛苦
dragic走後人人都知tank
今季我地最清晰會爭，但認真都係打到咁
你怨mcd又無，05賣pick，08換oneal開始屌sarver，又唔可以屌走個老闆

上reddit一睇你知年年幾多人唔想再迷腸
個個諗今年有回報，管理又閪，換陣又閪，球員又閪

09(唔計14)到依家第一次有期望，得到的係絕望
換齊陣認認真真打返場波好唔好

再tank我驚tank撚壞班新仔個腦
習慣鳩打同比人炒廿度

上開reddit
慶祝緊無連敗18+ 5場
我地真係好撚羞家

jj係啦
拍兩下波fade away air
上年到今年wide open都唔撚入，仲下下鳩射

已經慣左啦，刷分都做得出嘅

tnt班人上年講過nba/籃球強隊同弱隊既difference
每節淨係輸人兩球已經比人炒16分

但係太陽係constantly第二節已經比人炒緊廿度 之後兩隊一路垃圾時間hea到完場

成日一比人拉開防守就直接放棄比人任屌
咁樣點養人

換左咁多教練都仲係咁
而家連傾屎都贏多過佢

1001

呢個真係癡線

buddy fox幾好打
其實我覺得jay trino好好

幾時又刷呀，70分個次咪頂龍最尾個五分係foul完刷

傾屎一心打快反而有奇效
起碼依家班友知點打
大腸
都唔知打緊咩

對唔住 屌你老味真係好撚好笑